太子CCTV！唔好比「撤回」轉移視線

到底831嗰日發生咗啲乜事
有冇人死咗喺入邊
警察點樣用武力對待示威者
我哋要真相 要當日太子CCTV！
可唔可以停止討論佢撤回啲野啊
Focus返警察濫權 太子站 受傷人士到
點解嗌咗句「你哋個良心去咗邊」可以成班防暴衝上去打人拉人？
點解警察可以無差別打人？
點解警察會拖行傷者，令到傷者情況惡化？
點解無警告下開槍？
點解要扮示威者掟汽油彈？
點解要插贓嫁禍示威者？

點解警察扮示威者可以帶槍仲要開咗2發？

點解太子站當日唔比first aid 記者入？
點解警察可以阻住first aid救人？
仲有好多個點解 千祈唔好習慣咗佢哋咁做
我哋個唔應該將個焦點放喺撤回到（對外國文宣另計）

點解警察扮示威者可以帶槍仲要開咗2槍？！

推

請黨鐵公開831太子CCTV

推呀!要CCTV,屌你老母

照推

cctv

好外國議員同記者都係到恭喜我地抗爭勝利啊快d上twitter打國際線

[極緊急] 國際線就黎比林鄭打殘啦！！！！！

點解宣布「暫緩」既時候唔洗經立法會動議，而家撤回就要？

急召G20團隊同攬抄巴！呢次係前所未有的危機！

五大訴求